【國際早班車】鮑威爾:美國經濟前景高度不確定

【信報財經新聞】聯儲局主席鮑威爾稱，美國經濟前景高度不確定，擴張遠談不上完整，但復甦進程較預期快得多。此外，克利夫蘭聯儲總裁梅斯特稱，若不推新紓困計劃，經濟復甦步伐將很緩慢。

都on9, 經濟實力係對比其他國家，唔係同你係無武肺之前比呀嘛
中國廢左，歐英冇實力，日本擦鞋，其他國家毫無威脅
美國科技愈黎愈超班，高度滲透全世界
不確定你老母，除非國家領導人賣美

Powell 條仆街一嚟講嘢就股市大跌

美帝同其他國家比有咩意思

只有美帝可以超越美帝